
                      Peor no,  lo siguiente.  La película más mala que he visto en mi vida.   Aburrida pésima Super pésima malísima malísima Sin argumentos sin gracia y sin nada de nada
        
            